pure boost 2.0

請問是否正貨?

咁平就咪撚睇啦

唔明????

就咁睇好似Real

Fake shit

假能到

addidas門市都有 洗撚出去買假野

成對都好真
但鞋頭膠水漬出賣左佢

Thanks bro

Fake